屌你，清水寺整撚到幾時呀？京都無撚左清水寺就好似條女無左對波囉。

畀撚番對波我呀！

整靚啲咪俾返你囉

點解有4對波?
點解嘅，點解嘅?

個個都係為左去例位影張相
尤其夜楓嗰陣，仲逼過旺角

整左咪幾左假波，我唔要呀屌你

毒撚未去過清水寺好撚奇呀？

包住哂啦依家

京都大把其他寺去到你傻啦

成日畀人笑撚咪去過清水寺，我一定要我打咭。

咪講左 2020 年東京奧運先開返囉

仲未出現睇錯清水健

屌你，咁我今個月去咪無左清水寺?

京都對波係金閣寺

清水寺對波大咁多。

呢座就算鳩數,現代建築,隨時後生過好多連登仔

去龍安寺睇個石景,有鬼佬節目都介紹過

五十年先整修一次 咁都睇到機會仲難得啦

包撚住哂，我影相都無人知係清水寺啦。

好靚..

欣賞佢個建築同京都全景
其實唔止遊客多
日本人都超中意去
後生至老都有

老實講 影相係其實睇唔到佢果種震撼
要親身去先睇到

好想去呀，快d拆撚哂d棚呀仆街。

沒錯

唔知幾時完？

都話2020，趕奧運。

3月頭完工
希望日本仔會提早完工

有冇人最近去過? 想知依家整成點

咁九州係咪阿蘇山

其實呢個係咩位 望返過去？

龍安真心靚 排排坐靜靜地可以坐成日

遠唔遠架?

唔遠,係金閣寺隔離

咁可以去完清水寺再去龍安整個day trip 都好噃。

咁你之前又去嚟做乜呀
人哋未去過，自己去完就話原來仲有人會去

咪係，咁好影響我心情架。

嘩，屌你包到咁睇條撚咩！

d相ps過架?

成個戲棚咁，做乜鳩呀？

入左相入面個位先
之後一路行會見到d 小神社
沿路轉個彎就到呢個影相位

好似d 港女咁
無波咪玩腳囉

去過三次

唔覺有幾重要, 利申, 睇過, 日落仲好撚靚

牛都有四個胃. 有兩對波有咩出奇??

我又唔係腳膠，腳唔好玩囉

這些機會

乜真係好差咩

大裝修前去

上面兩張圖差咁遠

留明

2015

2016

我屌呀1

上次去仲要落雪

畀都唔去，大撚把大陸人

邊度無蝗架係日本?

明明仲有其他景點去

我fd話無去清水寺即是無去過京都呀。

福島？

玩撚左七日 就係唔去清水金銀
撞口撞面都講國語講廣東話有咩好玩

same

gay

係 我去近江神宮連人都冇

好過去乜9清水g

咁伏見啦.

好靚。

可以金閣寺>龍安寺>仁和寺 咁遊
金閣寺太多人仲要大多數人都係講普通話 冇晒mood，其餘兩個就好正

睇撚錯清水健出返去先

清水寺幾時裝修完？

四月我應該會去島根.鳥取果頭,如果連呢d地方都有我真係認命

thanks 巴打，班蝗去京都做乜鳩，鳩烏就死去大板啦。

如果我答您係，您係咪會即刻收左皮，右皮唔洗您收

調返轉諗 人地好似成六十年先大修一次
佢正常果樣你幾時都睇到
但下次大修分分鐘你行都行唔到上去

京都全景

有無櫻花睇?

嘩，好靚呀

唔知,今次上出雲我係有目的

有無人知清水寺點去金國寺?

點解張張都咁靚架?

金國寺?

下面嗰張

你未來番黎冇理由唔知架

好似叫平等院，好耐以前去過

都有不過相對上少好多，反而去宮島見到好多鬼佬鬼婆。
利申：啱啱中國地區返香港

而家有個幕先係限定版
睇多年就冇架喇

係平等院黎

未來人唔撚係神仙呀，唔係乜都知乜都記得架。

聽過個名

我唔撚要睇呀！

五十年先整一次 人生無乜幾多個機會見到清水寺維修

京都唔分鐘止一個神社，冇咪去第二度，
點都好過我去日光，最主要既大神社全部一齊大維修，東照宮、輪王寺、二荒山神社，好嘅，唔睇神社咪去第二度玩，點知入到中禅寺湖，
纜車停駛，
之後搭巴士去某個神社，落車行一陣就中伏，「磐裂神社」只是一個迷你神社，
回程巴士等1小時（尾班車），
返到溫泉旅館發現當地
冬天冇乜店舖開門，想要食碗麵都唔得，只有一間鄕村式便利店，唯有買條蕉返去食（最知係車站應該買定乾糧&杯麵）

咪係 比盡100 歲命 1 ,51, 101 你都係睇到3 次
大修仲rare 啦

點解冇人提京都蓮華寺
明明四季都靚到痴線 之前朝早去又冇人又舒服 坐勁耐都得

好緊張，就飛啦

金閣寺好垃圾

痴撚線

我d話正，有d話垃圾，唔知信邊個?

睇你本身鐘唔鐘意神社寺院
唔鐘意o既咪覺得一般
鐘意o既咪覺得靚

btw金閣寺落雪時好靚的

兩年前去過, 破寺一間, 行左十分鐘已想走了.

我覺得幾靚

四週好寧靜，但座野金碧輝煌，對比得來又唔土豪

你當藝術品咁睇就得

但你特登山長水遠去，仲要俾入場費，就淨係望幾眼咩都冇，有d香港人就會話唔值囉

我住係三條，好似有巴士去。不過係京都唔係留好多日。

巴打 去到中禪寺湖點解唔去睇瀑布呀
真係好壯觀 巴士途中好似仲有纜車上山遠睇華嚴

我都喺呢個位睇過夜櫻

我都會去睇

我當然有睇，但除此之外就浪費左全日
1100到左中禅寺湖，大部分店唔係關門就係執笠，
幾辛苦搵到有野食，
睇完瀑布就去上山，點知纜車唔知乜事停駛（2月頭，扎幌雪祭剛開始咋，呢度真係旅遊景點？我好懷疑俾3本旅遊書呃左）（搭車來回3小時架）
咁就見介紹有座神社順路咪去吓，點知座寺仲細過流動廁所，咁樣就已經浪費左2個鐘頭，仲要等多成個鐘先有巴士，-10度食住風，頂唔順唯有縮埋係公廁等巴士

點解你乜都話浪費？

去旅行就係咁架啦，探索都係樂趣嘅一部份呀

日本爛左嘅古老建築嘅復工期多數都要好耐，因為佢地會好癲咁將原本個建築嘅石材/木材還原

趕2020啦佢地。

點解咁多負皮?

去東大寺好過拉

唔得呀，我一定要去清水寺打咭呀～

好出奇咩

諗定下個景啦 整左好幾年架啦

諗住去清水寺睇夜櫻架

未去過

大把地方有得睇,你出機場 有個pool 專講邊度有得睇櫻, 日櫻又有夜櫻都有

x 2

我要睇清水寺夜櫻呀！

金閣寺 = 伏

咁你2020 先再黎

2020是奧運年，迫唔到入去

以為清水健

東大寺不是維修中？
我記得上年先至開始維修，冇咁快吧
2016/11月尾

又修?我屌。